如家屬對逝世者死因有懷疑 不要立即領取遺體！

pish
928 929 101

Push

但無上死因庭既

再了解下先

推